有冇覺得施永青個樣又污糟又臭又黑人憎

成日係到扮笑以為自己笑笑口

真係想見鑊打鑊

好核突真係，未見過有錢人好似佢咁核突

咪係蕭山高佢幾班

認真

he looks like 羅智光

所以咪無聖誕卡囉

呢條撚樣反對共產主義/福利主義, 支持資本主義嘅效率, 但又鐘意奶中國鞋底
典型精神分裂